有冇人係旺角執到card holder呀呀呀

啱啱朋友係旺角唔見咗card holder 入面有身分證 信用卡 學生證 有冇好心人

試過喺旺角跌cardholder 報失完八達通發覺張卡比人嘟到冇哂錢 跌之前先增值完嚟

Btw推

抵撚死啦
Charle&keith呢d垃圾都買

Charles & keith

寧願比人嘟晒啲錢 都想搵得返

旺角，咁多支那人，無嫁啦